天文台我屌你老母臭閪落撚完雨未

係你都屌個天啦

屌個大交合把撚咩

傻西瓜

大交合同個天夾埋做死你班打工仔的

未呀傻鳩

係 慘無人道

返工放工時間落雨 天文台點做野

落雨係關個天時
天文台只係公布個警告出嚟之嘛

樓主特殊學校

由頭濕到落腳趾 屌

正仆街 搞鳩我地 好地地有太陽唔得

屌天文台老母！

正

由審逃犯條例開始就日日落，要𨳒應該𨳒鳩林鄭同支那賊匪

戇鳩，落雨唔關天文台事關邊個事呀？

哇屌你唔講我都真係唔知

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

吉清我屌你老母親

屌佢老母
應該立法落雨就唔駛番工

天文台射大砲上天搞到落雨咩而家？

Frankie De Jong

黑b